肥佬龍門Wayne Shaw俾人炒魷

大家都叫Wayne, 另外一個就永續

大家都叫shaw 兩個都冇得踢

bbc話resign,daily mail 話sacked

覺得呢條友想博取注意先搞咁多野

外國有盤口賭佢會係比賽中途食pie
食野都可以打假波

The sun

Shaw has since admitted he was aware Sun Bets were offering odds on him eating a pie and told reporters after the match he did so for 'a bit of banter'.

超on9

大佬呀 明知有人開你盤食批都仲走去食 咁樣好難唔查你

有得咁計架咩 佢平時都食批架啦

呢單案既重點係佢認佢知道有呢個盤呀

點解會無啦啦有個盤開黎係賭佢有冇食批
佢之前有食過

個盤除左食批仲有咩賭？

咁唔食都死啦 可以買佢唔食既姐
食又有一堆人中 唔食又另一堆人中

FA真係好撚戇柒鳩
果D真係踢假波就唔撚查
人地食個pie就逼死佢 搞到佢波都無得踢
食屎啦垃圾

其實佢係想轉行拍廣告

有冇盤賭有人裸跑？有嘅話個球迷駛唔駛查埋係咪博彩公司派去？

自己對住鏡頭食
係抵死

如果佢平時有呢個習慣
真係食又死唔食又死
而且好難唔知有呢個盤 身邊啲人實講

Telegraph 話佢係知球隊會出局
先特登食批
想「拎返的野」走

有冇盤唔係問題

點解要自己買

個位衰乜？佢有比錢買咩？
如果單單知有呢個盤就炒佢好似唔make sense

如果佢冇食都可以話因為知道有唔食呢個盤而唔食架

條友有冇賭自己
條友係咪球員

點解唔係間賭博公司既問題呢?
開個on9賭盤,仲要唱到咁行,本人好難唔知架喎
咁佢自己本人無論食唔食個PIE都係操控緊個賭盤架啦
點解係間公司開個盤可以咁輕鬆
間公司自己最壞都可能係輸錢
但而家就搞到人無左份工

佢話自己有買咩？

有買
FA用betting rules ban佢

撚知咩，咪話駛唔駛查囉，點知會唔會有人買有人裸跑跟住自己去做

上面咁多個唔洗幫佢咁揼心口

佢又唔係未俾球會炒過

自己有買咁就抵死

會唔會係鏡頭咁岩影到佢呢?
對住鏡頭係應該佢隻眼係望緊鏡頭
佢平時都有休息食pie既習慣

Fa應該會check晒咁多間bets有咩盤
如果唔係Sky Bets點做到EFL冠名贊助商

咁撚快就查到條肥佬自己有買到
分分鐘係間賭博公司輸突左自己爆料

Sun 咁撚on9唔出奇
其實有機會係問話個陣梳爾自己認頭

Sun Bets, who sponsored Sutton for the fifth-round tie, tweeted that it had paid out a "five-figure sum" on the bet while Shaw admitted he was told of the betting promotion before the game.

"I thought I would give them a bit of banter and let's do it," he added. "All the subs were on and we were 2-0 down…It was just a bit of banter for them. It is something to make the occasion as well and you can look back and say it was part of it and we got our ticket money back."

Sutton made £1million from their impressive cup run, which will be ploughed back into the club and improve its facilities, along with a £50,000 donation from Arsenal, while the Premier League club’s reward is a quarter-final draw at home to another non-league side Lincoln City.

屌你傻仔為5位數字玩出禍...

自己爆晒出黎
抵死

你嗡乜？

其實有年比拿美用golf club 打完隊友（好似懷斯）
之後都有開盤比拿美入波用swing club動作慶祝
佢真係有做但又無俾人查

邊句話有買？
唔係淨係話賽前知有個咁既bet?

十年前既今日

造假不嬲大把啦
係D博彩公司咁撚戇鳩鳩成日開呢D無意思賭盤
就算事主唔知 佢朋友都會話比佢知
你可能會話邊得黎咁多朋友

以前有公司研究過社交網絡呢樣野
未有FB之前一個人只要有9個經常好朋友
就可以識晒全世界既人
有FB之後,只要識4個定唔知5個

你係唔係想講 196X 年 提出的 六度分隔理論 唔關FB唔FB出現之後. 都係經過大約5個人

好似係6變3-4喎
唔知有冇記錯

抵撚死啦
仲要好痴唔痴痴埋the s*n

Sutton件波衫已經有s*nbet既sponsor